{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_000210",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H120011",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "눈나무집"
    },
    "text": "\"雪の木の巣\\n\nソウル鍾路区三清洞20-8\\n\n韓国料理-一般韓国料理、11:00~21:00、月曜日休み、80席/部屋:部屋なし、家庭を改造して風情のある雪の木屋は1階から3階まで一つの建物をすべて使っているが、人気が高くすぐ満席になるグルメ店として有名だ。 代表メニューは「キムチマリ」だが、ご飯を食べるか麺を食べるかによって一味違う味が楽しめる。 味付けの良いトッカルビともちもちした餅が一緒に出てくるトッカルビも人気が高い。 普通はトッカルビとキムチ焼きメニューを混ぜて注文する人が多い。 餅の炒め物や餃子を追加して食べるのも楽しい",
    "QA": [
        {
            "question": "この店の住所はどこですか？",
            "answer": "雪の木の巣はソウル鍾路区三清洞20-8にあります。"
        },
        {
            "question": "この店はどのような料理を提供していますか？",
            "answer": "雪の木の巣は一般的な韓国料理を提供しています。"
        },
        {
            "question": "この店の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "雪の木の巣は11時から21時まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "この店は何曜日に休みですか？",
            "answer": "雪の木の巣は月曜日に休みです。"
        },
        {
            "question": "この店の席数は何席ありますか？",
            "answer": "雪の木の巣は80席あります。"
        },
        {
            "question": "この店には個室はありますか？",
            "answer": "雪の木の巣には部屋はありません。"
        },
        {
            "question": "この店の代表的なメニューは何ですか？",
            "answer": "雪の木の巣の代表的なメニューは「キムチマリ」です。"
        },
        {
            "question": "ご飯と麺のどちらを選ぶと味が異なりますか？",
            "answer": "ご飯を食べるか麺を食べるかによって一味違う味が楽しめます。"
        },
        {
            "question": "この店で人気のメニューは何ですか？",
            "answer": "この店で人気のメニューはトッカルビとキムチ焼きです。"
        },
        {
            "question": "トッカルビとキムチ焼きを混ぜて注文する人が多いですか？",
            "answer": "はい、普通はトッカルビとキムチ焼きを混ぜて注文する人が多いです。"
        },
        {
            "question": "この店の雰囲気はどのようですか？",
            "answer": "家庭を改造して風情のある雪の木屋は1階から3階まで一つの建物をすべて使っています。"
        },
        {
            "question": "この店で追加料理を楽しむことができますか？",
            "answer": "はい、餅の炒め物や餃子などを追加して楽しむことができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 198,
        "QA": 379
    }
}